教協繼續唔表態參加初選，我地應該點做？

全力推舉蔣旻正囉仲問，實現三不投

唔該葉建源係同路就唔好怕輸，堂堂正正參加初選

我建議蔣直接參選

要屌教協就正式論壇屌，效果更好
而且呢席2個民主派選，都唔會輸
初選意義何在？

推